[冇圖]呢條女淫娃真係淫到仆街！👻👻

真係冇圖

快撚到

一早預左有呢D+block左呢條垃圾
我專登加密當撚狗

做咩有J圖都負評??連登仔on9左??

不了

香港地真係有少少波就上神枱

解密真係唔要得

個樣唔掂

樣唔掂

佢有段係大波到行路識震

要求咪高啦清

好又一餐唔好又一餐啦

咁樣衰 不了

淨係hide自己唔hide佢啲followers

條眉好粗

😍

lm

search 唔到嘅

本身覺得好撚正,但個樣

J開女明星

好撚正，想後入插埋佢屎眼，射晒入去

你有留意開??
好想做佢隻兵

鬼叫你班連登仔話人樣衰
搞到人地轉名啦十成

你唔擺佢上嚟咪好哋哋

諗住同你地分享下D正妹麻

其實係好正

可惜無份屌 睇黎曬氣

新名呢屌

唔撚夠圖j

連登毒撚除左日韓明星之外仲會話咩人靚？個個都只係識話樣衰

呢到d毒撚係咁
厭三厭四

乜野叫女淫娃
有男淫娃?

男姑娘聽過未呀？
大驚小怪

好撚戇鳩
男護士呀屌你

你on9呀？護咩士？
日常生活點會講書面語？
你係大陸仔？

不嬲都叫開男姑娘架啦，佢地仲鬼咁開心

連登仔真係好憎大波妹，係都要搞到人消失先安落

Fatboyeatallday

好想識佢

繼續吹.jpg

Lm

有一年話有幾個mk仔強姦左個女
上曬新聞 佢係女事主黎
落左妝就真係不了

吉野家?

推兩頁都未有閃卡

蒙頭ok

del晒相，皆大歡喜

真??
係咪就係因咁就變成咁??

有冇新聞link?

樓豬 我屌你老母
搞到佢del晒相啦 我無得再睇

個鼻生到咁嘅女仔通常都比較

係真唔係呀 得個講字唔好毀人清白喎

btw識佢但唔熟 應該有上連登

一路唔出樣好地地 做咩要影個樣

真人係點架?

巴打有返咁上下資歷喎

( Show Blocked User - 爆裂鼻毛真拳2 )

垃圾

你班連登仔把口唔好咁臭啦
天美咁撚正都話唔正
搞到人地唔開心
一心諗住同大家分享下，比你地搞到咁

中同

係咪同而家一樣??

真人的話，佢頸以下好得。
睇埋樣就不了

又多一次證實到，係香港有閪就係女神

好似好多人都識佢真人，但又無實質料爆

乜野叫女淫娃
有男淫娃？？

男miss

話識佢or中學同學 post下佢其他相 講下佢fb係咩

唔熟所以你覺得無？
咩道理呀
會唔會無喇喇鳩up屈佢
你自己諗下

你又冇圖又冇證據
係到鳩up
你話你老母係隻狗都得啦
btw 冇話你老母係狗 比喻黎姐
我會唔會無喇喇屈你係狗生出黎?
你自己諗下啦

你係咪味試過有女仔朋友?
留意下又做兵

仆你個街樓主本來依家佢都會就不時post下正野尼j下 依家乜柒都無喇

樓主做到野

好想試下啲旺角貨

我尼你老母臭閪

唔關事
佢好女神feel

我邊隻字有講同佢唔熟所以覺得佢冇呀？
你理解能理有問題？

我話識佢都話唔熟 撚知佢過去係點咩 講啲又唔講啲
講完兩句就拍拍籮友叫人自己諗下 唔洗求證架？

x2

del哂相 多得連登仔唔少

一張圖加密一次

蜀中無大將廖化作先鋒

中同
同條仔係學校搞野記大過
花名 卒碟

我估佢英文名叫JUDY

仲有冇料爆

同條仔係學校搞野記大過

唔係掛？
真係淫到咁？

屌, 有冇證據呀

正評，btw 咁點算係J圖？

屌 係唔撚係啊 個花名叫卒碟

啲男同學私底下咁叫佢姐
不過樣真係不了

屌你老未好人好姐po影啲咁既相上ig？

乜撚野叫中同

好撚想幫佢卒碟

連登仔要求高到喊 我已經覺得條女個樣（相）唔差

唔係佢
另一個女仔先係
咁件事出名都記錯
Btw hi 中同

最鍾意mk妹
不過食煙架？

遮左名咪又係比人屌自私
有何區別？

根本就勁正
連登仔平時唔知食開咩女咁巴閉

話唔正唔屌果d 都on9
行埋玩番幾個月屌到夠走人都爽啦

屌 又玩到人del晒相

呢d可以無套插入。再口爆。叫佢吞哂佢片。唔吞的話就嗌分手。佢肯吞就玩多幾個月。在淫娃比帽我帶之前中出飛佢

唔知你重記唔記得三年前陪你食小肥羊果位毒撚

有故聽？

Ching six play

臭雞一隻

快D，差少少佢就消失
等樓主完成任務

識佢 細細個已經好撚淫

輪姦 有一個mk仔好似有少少錢 飲醉酒俾人輪
但係果排佢反應唔覺佢有幾傷心
佢好似有留過班 總之大約係佢中2-4果時發生
件事太耐 唔好問我要link 真係唔記得

我要屌到佢大肚

我識佢果陣佢仲係處
你係佢同學定出面啲fd?

咁多人都咁講
真係好想回下帶睇新聞

咁個mk仔冇比人拉？

上面有位人兄好激動咁
護主可唔可以過主

我肯定答你 有

原來天美咁慘既
唔知係咪受左打擊先變成咁

你班垃圾真係吹得就吹

呢啲女淨係識拋對波出黎
啲價值觀差到

口講話處就真係處咩 笑死

真係有輪姦 無link好難信喎

物以罕為貴呀ching

你不如返去作返d交友失敗文啦
又輪姦 又飲酒仲要中2到中4
呢到香港黎嫁，你以為印度?
吹得就吹

終於有正常人
成班人無啦啦嚟毁人清白都唔知乜撚嘢居心
本身佢叫我唔好推Post但係作為好朋友真係睇到好撚嬲

原本有J圖睇，大家開心，結果又輪姦，又學校搞嘢

而家咩都無得睇

我識佢果陣佢未夠秤 真係處
之後有無人衰11就唔知啦

想屌

真係死臭西

好奇有冇男淫娃ge相？滿足多方需要嘛

中同
真人樣...根本差天共地 又矮又肥

屌，個撚個都係中學同學

咁多人cmt

娃本身都解女仔 又何必加多個「女」字？

真係係呢單??

打手出黎消毒?
你自己咪又係D咁既人

#1
極品紫光大屌
•
4 日前
約啲仔出嚟成日都問我佢碌鳩大唔大
依個問題我每次都好忐忑點答
真係大碌就話可以直接講啫
乜你哋唔清楚自己條J喺咩市場定位㗎咩
我本身好坦白
試過好直接同條仔講佢技巧唔得叫佢修練下

答真話
俾吓面氹下你都好

我自己係食開仔 冇話唔認
但係同我朋友有咩關係

物以類聚 人以群分
咩人咪識咩人

就等於佢有俾人老強？
邏輯思維死撚晒

我條EX黎

比俾人老強唔係我講
搞清楚

我係話佢都係好似你咁既人

佢係 你咪又係食唔到

閃卡呢

唔啦,我驚食完會有性病
我勸你都唔好周街比人屌啦
成隻臭雞咁
你老豆老母知養到個女咁大
原來賤過雞四圍免費比人屌,一定好傷心

啪過，闊過西隧 把聲又難聽 ，啲叫床聲 。。寧願佢咪撚出聲 ！
蒙頭入閘都勉勉強強 去整下個樣先啦！

笑撚死 而家啲臭閪以做免費雞為自豪

連登最多就係MK
咁你話MK妹係咪以做免費雞為自豪

有冇FB或者新相

咁樣搞鳩人仲想人po相 連登仔冇撚野阿 利申follow開佢 見到你地咁搞鳩佢仲想人有新相睇係咪痴撚線 唔del ig算係咁啦 不過講明先我冇咩所謂係見到你地做完d野搞鳩人仲想要新相係咩心態 又要屌又要睇

你自己睇返我留嘅言，我無攻擊過佢，我本來都follow開佢，不過我覺得佢都del相，不如睇下有冇真係有巴打識佢，可以出賣下佢

香港做女人真係慘 po下相都要俾人放上連登 偏激毒撚快啲嚟話我護主狗公啦

開頭冇乜人follow果陣成日影遮lin露波相

佢擺上ig都係想人睇姐
宜家咁唔好咩

巴打有冇backup

這麼醜的妞

新ig咩名？

個樣真係不了 蒙頭都ok既

我覺得好正
唔知真人係點啦

btw我唔明食仔有咩問題
仔食女都係咁啦，各取所需

Hi天美

會唔會係天美本人黎 咁激動

佢老牛聲？

唔排除架
上面都有幾個打手特別激動